十點大叫係咪永久取消？

無曬人叫

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

我得閒都會叫，但係無人應

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

我果邊好多人叫

推 今晚繼續

x2

宜家無人嗌

屌 唔知邊條仆街話改9點
搞到9點10點都冇人嗌

熱 多咗人開冷氣

堅堅持